<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<begin>
<Fragefrei Right="USA">Wie lautet die Abkürzung für United States of America?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Aldi">Welche deutsche Discountkette wird von 2 Brüdern geführt?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="PC">Wie lautet die Abkürzung für Personal Computer?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Franz">Wie heißt der Autor Kafka mit Vornamen?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Äquator">Wie heißt die Linie, die von den Erdpolen am weitesten entfernt ist?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Legende">Wie nennt man die Zeichenerklärung auf Landkarten?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Ozonschicht">Wie heißt die atmosphärische Schicht, die uns vor den gefährlichen UV-Strahlen schützt?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Finnland">Aus welchem Land kommt der Skispringer Janne Ahonen?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Borg">Zu welcher "Rasse" gehörte SevenOfNine vom Raumschiff Voyager bevor sie aufgenommen wurde?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Scheibenwelt">Wie heißt die Welt, in der die Romane von Terry Pratchett spielen?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Stalaktiten">Wie nennt man Tropfsteine, die nach unten wachsen?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="112">Wie lautet die Notrufnummer für den Rettungsdienst und die Feuerwehr in Deutschland?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Bettwanze">Was ist eine Cimex lectularius?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="11">Wie viele Punkte benötigt ein Tischtennisspieler ab der Saison 2001/02 mindestens, um einen Satz zu gewinnen?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Köln">Wo ist der Hauptsitz des Fernseh-Senders RTL?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="blau">Welche Haarfarbe hat Marge Simpson?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Lenin">Wie wurde Wladimir Iljitsch Uljanow noch genannt?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Dallas">In welcher Stadt wurde US-Präsident John F. Kennedy 1963 ermordet?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Adebar">Wie wird der Storch in der Fabel genannt?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Epizentrum">Wie nennt man das Entstehungsgebiet eines Erdbebens?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="Monika">Monikas Vater hat 5 Töchter. Lele,Lulu,Lala und Lolo. Wie heisst die fünfte Tochter?</Fragefrei>
<Fragefrei Right="0">Wie viele Tiere nahm Moses mit auf die Arche?</Fragefrei>
<Fragefrei>fsjdlfjsdlf</Fragefrei>